其實香港女仔嘅美腿比率真係好高

可惜大波率真係好低

伯母對美腿都好正

你自己話， 開po爭咁啲咩

腳膠天堂

腳靚有乜用

物競天擇 波又冇蘿又冇，如果腳都冇就邊有仔媾

冇圖=真係冇圖

我係波膠

呢樣真

點解有咁多個版本

有對白生成器

一路睇佢講番號, 一路笑到企唔到

瘦呀嘛
條腳多數都瘦埋一份

跟本唔係因為佢地做左D乜

Gay圖

好撚淫

哇正，any more?

好想被白滑淫腳磨到出精

lm

大陸台灣咪仲多

男人戴面具岩唔岩？

對腳有撚用咩…

一味得個瘦字

腳有撚用，得香港人先有呢d嗜好
波同屎忽先係世界標準，港女兩樣都無

擺低粒膠仲有咩講，一係big boobs一係booty，乜撚野美腿，skinny legs? skip leg day?

岩 腳冇靚pat有撚用

港女有腳係因為太瘦！
胸同pat先係凸顯女性美

艾豬艾豬

死剩對腳

咪囉，靚腳有咩用？

ig?

00後果班有腿有波，唔係係咪基因變異
90果班無咩

呢個真 00後嗰班真係大波妹多好多 身材好過9080後好多
可能因為溝左啲支那種入去
雖然我都唔想承認 但係支那妹蝗通常都大波同埋身材好過班港女
應該係依家啲廢中搵唔到香港老婆 返咗大陸搵件支那婆做肉便器 生埋啲身材有料啲嘅打亂種

屌 00 嗰班日撚日都講普通話
就算講廣東話都有陣大陸蝗味
你屌埋我嗰份

終於有人講出我心底話
屎忽要正大脾就一定粗，然後就比人話豬腳象腿
班友嗰啲所謂美腿全部屎忽平到乜咁

巴打唔使咁執着
屌班支那蝗又唔使同佢過世 你撚得佢講普通話定閩南話 學生妹加大波 屌完唔使上身 我真係冇所謂啊

Yes,外國人身型好，基本上10個有9個都長腿，根本唔係咩特別野
屎忽先最正

呢個真
得香港成日話對腳幾緊要
我心諗你唔係對住對牙籤腳扯到呀嘛
冇波冇屎忽咁可唔可以算係女人
不過香港呢個地方真係基因突變區
求其有波或者屎忽我都已經接受
利申條女無波但有大pat 有pat揸已經好感動

好似大陸啲飛機文咁，總要推啲野出嚟賣嘅
無波無籮邊有腰線，對手又雞腳咁咪拎啲小腿大腿出嚟，易有丫嘛

同台妹無撚得比

lai 到盡.jpg

見到都扯唔起，個屎忽仲細過男人

起碼呢個先係入門級

世界級

得翻腳呢樣野可以打飛機

好多筷子腳喎 柒到

正

左邊個胳肋底

我條女就係入門級再大啲
夠哂了 世界級嗰個我反而麻麻

東亞人少見咁大屎忽，接受程度係低少少

不了
成把間尺咁，一d 曲線都無
屌機械人呀而家？
ironman 對腳d 線條都好睇過佢

美腿之都

其實香港有上面入門級已經算好大
世界級嗰啲要鬼妹大波大pat先至靚

脫毛 按摩 茶下cream就有
容易達成

香港通常得2種

冇波有腿（瘦底）
有波粗腿（肥底）

假架D奶

奶穿佢腳板

第二版先有le張經典圖

個個都減肥咪得條瘦腿
無營養落對波到

一齊屌佢老母

其實唔係個個都有美腿
係個個都瘦到成支竹咁
所以對腳柒極有限

Ig plz

忍多幾年食00後
00後幾多大波

smae

右手第2個求ig

Me too

好多港仔鐘意呢啲筷子腳，完全冇曲線，同j男人有咩分別

同埋好多人以肉地=象腳

有肉地先正

有冇大脾有肉既美腿?
唔想睇筷子腳

對波有肉

熊熊?!?!

因為港男全部又矮又瘦

多象腿你唔知啫

[摟屌］淫婦唐詩詠著成咁想搵老襯？？？

呢個version 正, 鄭子誠真係配咩場景/對白都得

營養不良 見到都唔舒服

長期缺氧咁

香港味濃

香港人眼中既肥西

屌那星

睇圖片模式啲樣越黎越假

左邊已經係香港肥西，好似係

冇磚都咁多玉，我倍感安慰

背影殺手既比率都好高

無boobs無dat ass
唔怪得香港男人咁多都係腳膠

on9
全部低炒P圖，矮妹都變長腿，你地平時有無落街睇下?
鬼妹就真係大比數長腿喇

又講得幾岩喎

咁都比我搵到

Ig

冇樣冇身材
整係得對腳靚少少

Lm

哇乜撚野黎，手臂同條頸一樣粗

真巨乳，第一日睇女

亞洲女性細胸扁pat，搞到啲男人又無啦啦走去j腳

對住班青頭，真係笑撚咗，埋牙個時要對腳嚟托咩

收皮啦
連登仔仲唔肯承認瘦底大波嘅可能性
同肥仔大J一樣咁困難

旭d就嫌人肥
香港地冇哂大波妹都係抵死！冇得怨
仲要係你地呢班仆街造成

幾日前街上見到一個背心熱褲大約10歲好靚的妹妹仔
即刻扯咗一半 之後意識到係細路女鳩縮都嚟唔切

蝗味濃

幾撚正

無乜靚股

呢一種？
利申 whatsapp group share

好撚正

如果係咁呢？

去完泰國覺得泰妹身型正d

腳長但你有無留意腳毛又多，腳板又大腳趾唔好睇既機率都高左好多

不得了

幾錢

靚腳但ipad 香港代表

香港女仔淨係識瘦瘦瘦
主要如果話對腳冇肥肉 小腿肌唔粗大既話就算美腿
咁都唔難有 差唔多人人出世都有咁既基礎

但係胸就真係好睇個人做化

Elkie對腳真係淫到痴線
好想由腳趾奶到上大脾

thread is pointless without pics

安已不
fbi is watching you

玩腳都可以玩成晚

本身夠瘦夠幼已經好正
長嘅就超正

其實對腳正正常常已經j得落

所以腳其實係扣分制
並唔係得分點

細個鍾意瘦腳 大過鍾意操過有肉地但唔粗既腳

有落過心機操/保養就是皇道

港女對腳真係世界級
夏天仲要通街熱褲睇到都扯扯地

日本妹又O腳形狀唔靚

ipad一定係heidi
好在對腳唔差
如果冇腳 真係似屌男人

有冇人識佢？有冇ig

More

有樣有腳拉晒分啦

靚係靚，但係post親都係ig靚女

你條撚樣仲未比人拉呀

因為要瘦腿就要減肥控制食量
自然無波又無蘿
你地腳膠撚屌要j走埋角落頭j
唔好教壞啲女仔發育時期減肥
當年sammy個啲遺禍90後

挑比人望兩眼又呢樣果樣孜西面，
又冇波又冇屎忽， 剪短頭髮同男人有咩分別？

鬼妹有波有屎忽又長腿， 又nice 又唔介意人望
對港女已死心

利申：鬼妹女朋友， 日日玩佢對腳同波

無乜波

00後

講真港女仲有乜嘢優勢？
大家都係貪軟硬實力，我點解唔搵個好砌好睇
識講廣東話？

就算唔講硬件
00後港女比90後港女更易相處
90後等變過期臭雞